Documento gerado sob autenticação Nº GAV.774.790.JJA, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2080                  de  18/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°18271,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CHRISTIAN BREDEMEIER (Siape: 2291835 ),   para
substituir   SIMONE MUNDSTOCK JAHNKE (Siape: 2490312 ), Coordenador do PPG em Fitotecnia, Código FUC,
em seu afastamento no país, no período de 11/03/2016 a 18/03/2016, com o decorrente pagamento das
vantagens por 8 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
